（推上頂）新香城online新職業 ”： 煽動師

而家香港各處都有人排口罩， 佢哋乜人都有，有藍有黃， 但都同樣地有一個共通點：
不安

文宣朋友而家應該把握機會，係人龍中利用同身邊排隊既人交談既機會， 將佢哋既不安轉化成不滿， 將個矛頭直指政府， 同埋大陸。

以下係幾個文宣方向：

1）唔係政府唔封關， 大陸人又點來播毒？

2） 共產黨飛機大炮都要， 兩個濕鳩口罩要人排？

3） 醫管局D狗官奶共奶到雪雪聲， 欺上瞞下 害到大家雞毛鴨血

4） 其他自由發揮， 目標： 將矛頭指向政府

戰略目標係令到一般市民， 特別係中年淺藍派都反鳩林鄭

各位戰士有建議下邊討論！

成日同朋友出街都大大聲屌政府
排隊俾錢又講 搭電梯又講 搭車又成日講

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！